大學first hon 同 second hon有咩分別？

除咗個名靚啲，又好似無咩分別，有錢去外國讀PHD又先有機會起香港做教授，有first hon但無錢去外國讀又係死。

美加phd比埋生活費架

first hon 去外國讀phd一定有獎學金？

唔比錢邊個走去讀

去KAUST讀

Third hon 都無分別 好似係

政府考eo/ao咪睇囉

AO都係2.2就得啦
政府出哂名唔睇HON，你合乎最低條件就得